沒有花 這巴塞有人看嗎

沒有花 這巴塞有人看嗎
無歐聯都會溫暖嗎
無西甲一起慶祝好嗎

點解完全唔似娃娃看天下

傑哥既經典名曲都唔識

誰明浪子心呀傻西

沒有歌 怎麽說心事？

留名睇改到變娃娃愛天下

誰沒有一些得不到的夢？

Ching真心？

幾分傷心幾分痴呀傻西

舞歐戀都會高興嘛

為何冇歐聯亦是罪名 為何輸8比2是壞事情

沒有花 這巴塞賣走他
賣了花 哪管他轉入誰的家
跪拜花 跟哥狗有如花花愛金曼
嫌棄花 寒季巴狗陣容無變化

音樂才子

痴撚線

若愛巴 仿似屁馬那樣假
如so9一切都美化

沒有花 巴等踢西乙
就降班 清倉怕別人知